[IVE] HD in EE

大家讀成點 ?
下星期二考maths

ENG4200?

加油 師弟們

ENG3200

呢科讀過m2直頭唔洗溫
直接A

同意

驚Devices多D !

其實唔難

4200

4200 有幾難 ?

ENGG3200 = 1/100
ENGG4200 = 100/100
大學 Year1 數 = 10000/100

睇過下fouier series，由一個例如rectangle waveform，再用formula 搵a0,an,bn，再整條formula出黎 !
計完之後，唔明之後的waveform想講乜 !

讀撚完拎左個a 都唔知你講緊咩

我都唔係好明 !

Yr1咁快睇yr2 a maths

我意思係讀完唔記得哂

Fourier 係想用唔同既 sine & cosine wave with diff. angular freq 黎砌你個幅 rectangular waveform
最後個幅圖係 amplitude vs angular freq.

計完之後條formula，越多(an + bn) component sum就會越接近rectangle waveform ! 跟著再用 An=√(an^2+bn^2) 搵An-angular frequency 同 arctan 搵 phase difference

係咪咁 !

冇take 呢科elective
係咪就算有notes 係手
冇人教都睇唔明？

唔會

quit 唔quit ive好

device 出得好深